有咩動漫岩介紹比我？

我自己睇緊既有海賊王
之前鍾意睇既有刀劍，青之驅魔師。
之後就無追過其他動漫，有無近期有類似既介紹黎追下打發時間

唔近期
「閃爍的青春」 好好睇!!!

鬼父

School Day

迷家

魔法戰爭
乜都可以唔睇 呢套就一定要睇

boku no pico

推

標準答案:Fa鋼鍊

重有獵人,七大罪,一拳超人,巨人,遊戲人生 呢啲大作都好好睇

先由鬼父追起先
如果有更多介紹就最好

呢套正

屌 點解鬼父係H漫黎
我想正正經經既

沖繩島奴隸

如果係真心就唔好喺度問啦

唔係到問仲可以去邊問

記錄的地平線

黑社會的超能力女兒
神作

帶著智慧型手機闖蕩異世界

南極宇宙第一

這個不了 剛中了伏

No game No Life

家下睇緊第一集

你真係睇緊定玩野

真係睇緊

慢慢睇中伏

死亡遊行

可以睇少女與戰車
認真

仲有全金屬狂潮
攻殻機動隊
ef

惡之華

我的英雄學院應該岩你口味

七龍珠

之前睇過一套唔記得叫咩名
個劇情大概係咁
班中學生上上下堂 窗口有隻怪物用血殺哂全班既人
死剩男主角一個，之後個男主角比人屈係佢殺哂全班人
比人拉左去坐監，係入邊就用血去戰鬥咁
大概係咁啦 想睇返類似咁既動漫

死囚樂園(好似係)

Tolove

Bingo
不過我已經睇過 唔想再追

睇吓銀魂

我的Pico

想睇咩類型？

overlord

真心難求

係比宇宙更遙遠

樓主中學未

AZ

中學畢業了

見你地個個咁講 好似好伏 放棄呢套

戰爭

GATE 自衛隊

比宇宙更遠的地方 真心大推

見你魔法戰爭都睇真係唔好意思伏鳩你
冇估錯都係岩岩入坑鍾意睇打鬥有女咁
噬血狂襲 落第騎士 魔劣 約炮大作戰 魔禁咪易入口
要講誠意推介就no game no life

都係近期想搵返一兩套動漫黎追下，點知真心過頭

睇完你講既野你都係睇大路野
除左鋼鍊真係無乜特別推介

櫻花莊的寵物女孩
第一次睇喊到收唔到聲 哩排睇緊第三次

機巧少女不會受傷

睇黎樓主鍾意熱血漫
咁要睇王者天下
呢套野好睇到我儲齊實體漫畫+彩色figure

天空侵犯

鋼練同fa都重睇左兩次啦
就係想睇下2018有咩新番介紹黎追下

魔法戰爭
az
革命機
鐵血s2

JOJO

標準答案：
迷家
魔法戰爭
Glasslip
Aldnoah Zero

估唔到我介紹鬼父比樓主 樓主真係睇
樓主咁真心 咁我都真心推介比你啦
你鍾意啲比較戰爭 熱血番呀麻 無問題

魔法戰爭
鐵甲城的卡巴內里
雙槍激鬥
Aldnoah Zero

睇完可以再話我知 我再推介比你

不了不了，可以當你燈 你講出黎我全部唔睇

btw
戰爭+熱血岩哂樓主

信多我一次好嗎

醒返次

灣屁屎 刀劍

樓豬食開屎 好難介紹

真心 az一個結局搞爛成套野

唔好睇
趁你未變死毒撚

王者天下 阿斯蘭戰記

唔睇住 聽日返工訓先

Order!

macross delta